做緊旅遊業, 中國人絕對係最冇禮貌旅客, 又嘈又冇禮貌

泡狗輸個馬鼻

不過論交通工具又嘈又臭一係中國人完勝

香港人同臺灣人都唔係高質,
不過真係見唔到支那車尾燈

香港人先係最撚Cheap又多多聲氣最撚仆街既人

利申都係做緊旅遊業

煩姐, 乜柒都R著數投訴
你做outbound?

但我都係唔中意serve支那人多啲

Outbound呀, 有時渣DI同中國護照既客仲好過特區護照既客

香港客乜都ER

大陸人肯洗錢 當你老細賺到佢錢 自然會增加人手服務大陸人。

相反香港人出$8 要求$100 服務

比我的話一定做大陸人生意

所以唔少國家既導遊都寧願帶返中國團, 就算嘈起碼人地都洗得起錢, 香港客又Cheap又嘈又R野又洗唔起錢

係人都知

泡菜表示不能認同

hk班撚屌上機起碼肯瞓

班生蕃又唔聽咪又嘈又扮識 (香港廢中都係)

cover到缺點

泡菜通常衰d咩